咁多共狗/建制唔攻擊，班分化撚點解要不停攻擊點計都唔係藍既黃子華？

同樣道理，熱血反中共，反港共，反黑警，雖然路線唔同，但點計都唔係藍

咁我地連登會員係咪唔應該攻擊熱血，仲要狂買黃洋達&陳云啲書幫非藍經濟圈壯聲勢

兒登仔：